一句講曬，簽定唔簽

一定簽，簽咗起碼有機會入閘，咁辛苦搞完初選，一定係入咗議會先，到時再議會抗爭，從制度內反抗。況宜，簽完都dq ，跟佢玩都入唔到閘，國際社會更大迴響

簽你老母，搞咗成年，抗爭咁耐，一定要有抗爭意志，今日割五城，明日割十城，今日簽完，聽日分分鐘要你簽自己效忠共產黨，唔簽，同世界講香港人抗爭到底

快啲投票，話比佢哋聽民意，再一齊決定簽唔簽，要簽一齊簽，要唔簽一齊唔撚齊，35+共同抗爭

唔理簽唔簽，唔該出選既人同一個方向
一齊簽/一齊唔簽

所以我哋應該講吓自己意見，比佢哋一個方向一齊跟

唔簽點35+

我知連登唔一定係主流民意，但起碼係一大班人嘅諗法

推

3

5

+

10

9

8

7

6

4

2

1

投得初選，我覺得大家都係含淚嘗試係體制入面抗爭。投左你出黎就係想你含淚入去代議。

出到線先話唔簽，我覺得係辜負左含淚投佢票既人。

我同意你不相為謀不入體制既理念，但如果係咁點解當初要參加初選？

希望唔好屌咁大力
我自己都好矛盾